係我犯賤 但我想追翻佢

一年前 我網上識左個女仔 傾左陣 好快就中意左對方 話點都會一齊 佢有講過自己肥 但我個時又無諗咁多 佢又唔係話好肥 但我就作個藉口飛左佢 又揾佢同我ex比 就係接受唔到佢肥 不過佢性格好好 又細心 又識煮飯咁

今日我係街見到佢 佢瘦左好多 靚左好多 我好後悔 佢見到我 好開心say左個hi
我知各位巴絲都會插我 我真係好想追翻佢 有冇方法 我預左負皮 鬧醒我

Go

叫雞啱你多啲

去啦，畀人拒絕下都好嘅

垃圾 搵個ex黎同人地比 你唔係犯賤的男人 你係好撚賤的男人 人地有咩得罪你要咁做
你追翻人到時咪又會嫌棄人地瘦得濟 接受唔到人地瘦 又搵籍口飛左人地 你放過個好女仔啦 唔好害人

我知我好撚賤 我真係好後悔

後悔無用 你都傷過人地一次 你唔好再傷多次人地啦

但佢揾翻我